吉野家攝影大賽

首先影下相先 連登仔去吉野家影相係傳統
初頭唔係好大興趣 見連登係咁屌 抱住獵奇心態幫襯下
食完唔係非常好食 但勝在平 3.8/5
繼續屌喇連登仔

屌你都曬鳩氣啦

小心肚痾

你用咩影的？

藍絲食藍店關我咩事